點解D鬼佬咁鍾意夜晚踢波?

乜唔洗訓咩佢地

唔洗番工咩

因為夜晚同黑人踢波刺激啲

認真答你，唔止踢波，返工都係，我地訓教佢地仲返緊工，做足24小時無休的

理解唔到
痴撚線半夜兩三點踢

book 唔到場呀

所以佢地國家先咁勁
Sleep is for the weak

成日二點幾三點先踢

因為夜晚啲鬼好猛架

返完工先踢得波

訓覺既係弱者

人地外國人勤力 日頭返成日工
夜晚仲返踢波part time
點似得香港d廢青

有時差ga 傻仔，兩個地方都唔同時間，真係以為兩三點？
計返時差跟本係正常時間踢

呢d垃圾on9 假膠post悶唔悶呀

叻仔

點解你咁叻嘅 我真係發現唔到呢個問題

今晚歐聯又係

屌你老母日頭要返工呀 我夠想日頭踢波

瞓得幾個鐘，有力返工咩？

傻閪小學畢業未

日頭個太陽曬囉 ,on9